(偷拍)我想再一次同琴日為我挺身而出嘅巴打講聲多謝。

我知道偷拍係連登嘅世界係冇有違道德呢樣野。所以你地唔洗係到留言屌尻我 要負評就負飽佢。我只可以話他朝有日你身邊嘅人都發生咁嘅事唔好怪人。做人積返下陰德。

我只係想用一個受害人角道對咁多位女性講。無論你嘅外表，身材，衣着，年齡係點都好。只要你係女性就有機會遇到呢啲不幸事件。唔好期望到時會有人幫到你，因為救到你嘅永遠只係得自己。

5/10 8:45-8:57

琴日黄雨個個趕返工返學
我都唔例外。
我一向盡可能有得揀係唔會撘黨鐵，但我屋企去公司嘅地方只係得黨鐵一個選擇。所以我平時都係揀係屋企行過去黨鐵到撘車。
但琴日我迫住撘輕鐵過去西鐵站。
架車等左成10分鐘都未有，成個月台都係人
入到車真心好迫，我一手拎遮一手捉住頭上嘅扶手。

企我前面c9個仔係咁郁嚟郁去，小朋友個高度到我大脾啲位，我廢事佢整到我所以諗住睇下後面可唔可以企後少少讓啲位俾佢。
之後我見到有隻手，反手拎住部電話低抄，開住個前鏡頭，對住我。
我以為望錯，望實佢部電話，錄緊影。佢應該知我發現左，禁返出去個主畫面，再lock返部機。放返低隻手。我諗左陣確定佢係影緊我，我就問佢影乜嘢？

佢呀媽即刻話我望錯佢禁錯冇影到。我就話我見住佢影緊我。企我前面個個c9已經出聲就話我：

「佢唔會架你搞錯咋，人地讀特殊學校㗎，自閉架佢。」仲指住人地個仔件校服。

佢老母就發癲咁鬧我話我癡線。我就話你開部電話睇囉搵唔到咁我搞錯向你個仔道歉。佢話落車報警。
之後又加多個企得有距離嘅大媽同我講：

「由佢得啦人地有病係你搞錯左。人地冇咁做過。我明白你嘅，但係算啦」

我再同佢呀媽講拎個電話出嚟睇
最後睇到條片。入面影住嘅都係我。

我其實只不過著普通T恤同到大脾長嘅牛仔短褲，冇話好暴露。但係就算我點著都好，都唔代表可以偷拍人。

個男仔高過我，依家帶曬口罩我根本就認唔到人樣。個陣我唔知呢間學校原來係有中學學生所以我以為佢係小六咁上下大個。

前係我企面個c9覺得我搞事就開始人生身攻擊我。大聲咁話我：
「你個肚呀仲露得多過你隻腳啦！」
但係我係因為捉住上面扶手先迫不得已件衫扯左上去少少

呢三個女人加埋嚟話我一個。
我隔離嘅個位巴打幫我大聲喝住佢地：「係咪要到真係非左禮先夠呀，依家係咪要鬥大聲呀？」
偷影個對母子同企我前面個對母子即刻落車。

我連叫條友del左條片嘅機會都冇。
成件事其實應該報警係最好嘅方法，但係唔唔信呢班人會幫到我，再加上呢位大媽帶住大陸香音咁話我，而佢嘅行為，我大概估到係藍絲。我可以好肯定報警只係會令我再受多次傷害。

最後我頂唔住好崩潰，係西鐵喊左好耐。

我再一次多謝個位巴打，雖然你未必睇到，但係多謝你個刻選擇左幫我。如果唔係你我個刻真係唔知點算。我十分感謝你咁幫助我。
另外我喊到崩潰個陣，多謝一位女士返轉頭俾包紙巾我。
你地令我知道唔係所有人都係咁冷血。

我知道香港人一向有事發生出名若無其事，個刻冇諗住會有好心人出聲幫我。但我估唔到香港會有更黑心冷血嘅人。

我唔洗你地幫口，但我真心唔該你地唔好踩多腳落我到。

我完全唔知道點解係呢班人嘅角度會覺得讀特殊學校就可以算，係咪代表咁樣就乜都做得出？可以害傷人？證據都有齊晒。有自閉症就做乜都得？可以犯法？我身邊都有親人有呢種病，佢都知道咩係岩咩係錯。
係咪唔係發生係自己身上就係可以係人傷口灑鹽？

最後我想同偷拍者嘅呀媽講，如果我有小朋友，佢做錯事影響到人，俾人講。我一定會同人道左歉先。唔會好似你咁仲話返人轉頭，仲理直氣壯。個仔搞到咁最大責任係你，你冇教好自己個仔唔關我事。包庇你個仔之後仲要加多腳落我到 。諗下自己點解個仔會咁，仲有我唔識你地，所以我係唔會知道你個仔讀特殊學校。我更加冇諗過讀特殊學校嘅男同學會做啲咁惡劣嘅行為。

利申:真係唔該晒個唔關事嘅c9，因為我認到個男仔間學校，已經通知左學校。但老實講到依家學校同我乜都做唔到。但對我嚟講 呢個傷害好大。

最後，祝好人一生平安。

正評比每一個挺身維護正義嘅人

有d覺得小題大做，喝撚停佢唔好偷拍就夠啦，希望多d幫樓主出聲既正義朋友

個男人好型

支持

希望絲打無受太大影響
同時推到巴打睇到

咁叫小題大做？？？班仆街c9係到起曬鋼搞大件事喎，仲有叫佢唔偷拍咁條片唔洗del?真係將心比己，你比人偷拍會咩感受同反應？

好多呢啲弱智仔都係咸咸濕濕咁

啲c9唔知頭唔知路又要搭嘴勁嘔心

以為全世界得佢睇得最透 爭住做裁判

絲打勇巴打都勇

有精神問題唔代表唔需要為自己做嘅嘢負責任
道歉加delete已經解決咗問題

想推到巴打睇到，但個位巴打咁有正義感會為呢D事出聲，佢係連登仔既機會可能比較微

趁機會想講，好多連登仔都勁嘔心、係地鐵偷拍、擺上黎仲會有超大量正皮，呢個偷拍行為係獲得連登仔廣泛支持。如果你係偷拍PO屌佢地，會收到大量負皮

希望佢地知自己好嘔心啦，佢地就係好多偷拍事件既施害人

準備接受大量負皮

On9
由佢？

好大機會係搵食，拖扮弱智四周圍咁偷影，開個網站大賺黑錢

絲打 攬攬
完全明白個種無助既感受
D人成撚日都blame the victim 仲要連女人都係咁
痴撚線

弱智仔好多淫蟲 呢個真

關撚事咩 你唔係弱智你都咸濕架啦 只係弱智既人用左最 straightforward 既方法解決佢個impulse 而你識搵地方打飛機

咁都小題大做? 對呢啲野零容忍啦

香音d c9真係咁撚樣，盲撐個仔盲撐X国

咪就係，dklm佢地都係女人點解會咁樣去怪個受害者，唔知就收聲啦好心

唔緊要啦，我都係個句你身邊有你識嘅人中左招你就會明白架啦

佢偷拍嚟做乜我真係唔清，但係着住校服連呀媽都係到，有特殊需要嘅人大膽到咁㗎？

所以個陣我都唔明其實大家都係女人都可以咁講嘢
不過針唔吉到肉唔知痛
希望佢三個第時有機會自己or親人有咁覺得自己好慘

支那狗

我事後覺得其實佢哋係阻住我叫條友del左條片
曬左我個機會，我都係想保護自己。
一人一句係咁話我，其實你又唔係當事人點解好似知得比我同佢更多？
覺得好勁好偉大？

啲人係做乜撚野事
「由佢得啦人地有病係你搞錯左。人地冇咁做過。我明白你嘅，但係算啦」 <<< 咁都講得出
即係點？又明白你但又叫你算

其他d撚樣肯定CC縮縮成碌木咁
比人偷拍／摸我都試過
只能話唔好奢望其他人會主動幫你（係有d絕望）
自己一定要figure out咩事同埋一定一定要出聲

你遇到果位巴打真係你好彩

啲鄉音阿姐咪係大陸西，大陸西最叻咪係他只是個孩子

唔記得問你拎電話

所以我已經一開始講左呢班連登仔鐘意屌就屌
就算個位巴打睇唔到都好，我都好想係到話咁大家知遇到呢啲事一定唔可以啞忍，因為即使有幾絕望都好，都會有好似巴打咁正義嘅人。就算冇都一定要好好保護自己。你忍只係縱容佢呢啲行為，更加對唔住自己，因為發生呢啲事自己根本冇錯。

我有一次試過係小巴見到有人影個學生妹裙底
我個陣已經即時喝住條友
我同偷拍者同個女仔一齊坐到去總站報警
之後去埋警署錄埋口供
個女仔就係佢阿媽陪同之下錄口供
我唔知當時d狗點同佢兩母女講
總之之後個女仔同我講番
話佢老母怕麻煩
唔想個女咁細個就要上庭做證比律師審問
又話淨係影到打底褲姐唔係好大問題
最後話唔會上庭作供
我聽到已經人都癲

件事我到而家諗番起都重係好嬲
好後悔冇影低條友放上黎公審佢

呢啲事反映曬成個社會嘅人啲思維到底扭曲到咁得人驚
呢個世界啲人真係冷血到咁
我以前試過返工遇到俾人摸嘅情況，我個陣就係好驚。所以我個陣先明白點都要第一時間出聲。唔係忍到最後先講嘢

希望第時你個女比人偷拍 你個女喊撚晒嘅時候你都會覺得小題大做啦

絲打加油
巴打好撚型

偷拍我個條仔個老母一定係大陸人。
企係我前面個個諗諗下都有可能係
至於另一個我就唔肯定

希望每一個人都有挺身而出嘅勇氣
對抗社會嘅不公義
如果鍵盤戰士真人有佢地上網三成應該光復左香港好耐

依家係啲路人打橫嚟講喎

佢個仔要讀特殊學校已經係佢最大嘅報應

提撚住佢先

*捉

路見不平拔刀相助，唔使多謝我

如果你真係咁想多謝我的話
Tg me:hugo1991

開間學校出黎🤔？

好多師奶唔抵得後生女有姿色
最鍾意刻薄後生著得少布
唔通人老珠黃先著得少？
女仔著幾少都好都唔等於接受人影或摸

你冇做錯到!!

會唔會嗰兩個c9識嘅,先會咁樣幫對方?

巴打你已經做得好好
至少你真係保護左個女仔先，之後嘅事認真咁講 因為你唔係當事人，如果佢唔追究都真係冇計。
只可以話日後再有呢啲事發生希望會有更多好似幫我個位巴打同埋你咁嘅人出嚟保護受害者。

你去fb開post應該好啲
呢度啲仇女撚係唔識理性思考

其實連登都勁多偷拍 久唔久就影人腳 影曬個樣都有
靚又影 平凡人又影
其實有冇得告影人嗰D網友

女人最撚迫害女人
C9

樓豬你無錯！撑你！

佢無能力去判斷自己有無做錯=佢永遠唔會做錯咩
做醫院嘅實知啲MR仔好鍾意摸人
摸完仲要咸咸濕濕咁笑

你冇做錯到，唔需要喊
希望嗰幾個唔知咩事又加把嘴攻擊你嘅呀嬸全部無仔送終

佢哋點會肉赤
班垃圾支那大媽覺得自己做開雞任人影咪會覺得樓豬你小器囉

你已經做得好好，好多女仔會驚到唔識出聲，又或者唔想攪大件事，令到之後更多受害者

所以唔好成日睇咁多Facebook page嘅文，
捧吹到好似香港人個個都好有熱心咁。呢啲真係累死人，事實上唔係個個人都好似佢哋咁，可能有啲人嘅遭遇仲慘過我都唔定。只不過其他人唔知姐。

個陣check條友嘅電話係發現有上百條唔同嘅偷拍裙底片
我個陣已經比晒d狗睇
我唔明d狗睇完點解可以唔落charge囉
今次個女仔冇事姐
放過呢d慣犯佢一定會心存僥幸
只會害左下一個女仔

個巴打好英勇
當呢啲事發生喺自己身上真係好想有人企出黎幫自己

就算著得暴露都唔等於人地可以偷拍你
絲打千其唔可以怪自己
啲師奶思想咁落後 你比人偷拍仲可以話返你衣著
講到你錯撚晒 痴撚線

如果我見到呢啲情況我一定會幫受害人 因為100%唔係你嘅錯

唔排除有d掛住玩手機冇留意
有d可能反應慢d冇乜經驗唔識點幫你
希望慢慢嚟大家會有改善
欣賞每位肯企出嚟嘅人

小事啦 請我食返餐飯就ok

一係你閲讀能力有問題

一係你個人有問題

一係兩者皆是

唔係你緊係冇所謂架

係咪戇鳩
智障就一定唔會做錯事？

今舖真係屌佢老母

啲c9就係覺得女仔着得少就係罪 俾人摸俾人偷影都係應該。

大把黑心冷血人，所以要識保護自己

唔似係識 如果啲師奶見到friend仲唔一輪嘴係架車度大聲講大聲笑咩

可能有組織, 拍咗D 片攞去賣
一個偷拍, 幾個睇水, 比人發現就幾個埋嚟圍, 仲要係女人

今次男嗰個唔理佢係咪自閉, 明顯知自己做咩
知道自己偷拍緊, 知道偷拍比人發現有問題

就係因為網絡世界犯罪好容易但捉人難
所以個個先咁鬼大膽

一陣blame the victims 撚衝出嚟
都唔使扮

但想問
如果我出聲救樓主
你會唔會俾你contact我食飯致謝

咁都叫小題大做？
而家個受害人調返轉畀人屌返轉頭呀
到底係邊個搞大件事呀
睇你條撚樣都係嗰啲鬧樓主嘅仆街嚟

多謝你

加油樓主!!你已經做得好好

我從來唔覺得我嗰一刻有做錯
只係我覺得呢個社會係容納唔到啱嘅事

我十扑你

希望你條女畀弱智仔奶埋閪都唔好出聲

咩小題大做
連片都唔撚肯del又唔認錯
比著你你忍？

諗起表姐你好野2最尾果段

有個弱智仔做殺手
所以咪撚信佢地咩都唔識可以避開刑責

旁邊嗰幾件師奶似係同黨嚟
正常點會係咁話住你
btw 樓主開學校名啦

試過有個男仔拍我，話後面有人偷影緊我
多謝你 好人有好報
偷拍group全部人死全家

佢哋覺得冇嘢唔使負責任呀嘛
侵犯完你之後人哋同你講佢:佢弱智㗎算啦
痴撚線咩世界。

對呢啲野根本就應該零容忍

做乜唔打鳩個師奶

應該係多管閒事嗰個師奶想你多一事不如少一事,先叫你去死吞啞忍

好彩絲打你夠勇,夠膽出聲,可惜都係畀嗰兩條仆街走甩咗

我喊唔係因為我做錯。而係因為嗰一刻其實我真係好驚。係真係咁多個人包住我一個嚟鬧我嗰一刻真係唔知點算好。明明係我俾人侵犯緊 但係啲人講到係我抵死。

支持樓主
就算真係着得布少都唔係可以比人偷拍嘅理由 何況樓主正常着衫

屌明你嬲咩
明明都係女人講野咁撚涼薄都有？
如果多啲巴絲一齊寫信去投訴會唔會有用？

絲打堅，好多女仔都唔敢出聲
感謝所有會挺身而出嘅手足

一定要出聲
一嚟唔可以縱容佢地
二嚟依家個個撳手機聽歌 人多好難發現
出聲有人知 其他人先幫到手

樓主 撐你
個幾個c9 完全冇同理心，好L黑人憎
你冇錯，你個下有負面情緒係好正常，亦冇人應該/可以去 judge 你

我曾經遇到類似情況，係非禮，有D八婆叫我多一事不如少一事，但冇人幫我，D人上車就不了了知左

我個時真係傷心左好奈

好彩你有人幫手出聲
記得可以請職員幫手

咪當益下白卡仔囉！

大陸啲老母最鍾意講：他不過是個孩子！

自己唔撚教仔，嗰仔惹禍又話人地做乜唔包容！DKLM

可能佢就係偷拍嗰個弱智仔

支持您勇敢出聲

絲打撐你

唔洗多謝我

tg: hugo1991

絲打 比人影 出聲就可以
我上次都幫過另一個女事主
佢係比人影裙底

佢一出聲 我同另外三個男人都捉住左個變態佬
雖則會變態佬好想逃走 但都比我地捉住
可惜嘅係佢del左啲相or 片

所以冇辦法入到佢
不過 只要妳勇敢出一句聲
好多人會幫妳手

呢個真公司大把8婆c9

你呀媽生你出嚟就真係小題大做啦

樓主我撐你呀

錯嘅係偷拍撚同班C奶
欣賞你大膽講出聲 好有勇氣

如果我係到我一撚定會幫你手屌柒班c9
香港並非所有香港人都係冷漠
只係熱血嘅人未必次次俾巴絲遇到

太長唔睇有無簡略版

樓主好勇敢 唔係個個女仔敢開聲

其他個啲c9咁多事做乜
先唔講正常人唔會一眼就睇得出係咪特殊學校嘅學生
讀特殊學校大撚晒咩

絲打支持你！
道理喺你身上，無論點都好，總之偷拍就係唔啱
條師奶攻擊你，係因為佢知道理唔喺佢身上所以先發制人，諗住大聲靠惡兇到你
遇到依啲事一定要保護自己，如果自己都唔出聲，根本就助長緊依啲仆街

唔報驚算佢執到

叫你老母出嚟俾人影下

dllm

推到嗰位ching見到

難聽啲講 抵佢老母死啦 有咁差既品德咪生左件傻仔

樓主報間學校名上黎啦

你講得岀呢句 你係咪都係拎白卡？

皮已正

我男朋友有打過去追究學校，但學校俾我哋嘅回覆只係佢哋會同學生講叫佢哋注意下 呢幾日會加強呢方面嘅宣傳。但係我男朋友想佢搵返個學生同埋個老母出嚟同我道歉。學校話其實佢哋都想 但係好困難。始終冇學生資料唔知邊個。跟住我男朋友叫佢出張通告通知全校嘅學生同埋比家長知道有呢啲咁嘅事。學校都話好困難做唔到。所以我依家都唔知有咩方法可以追究。

明明都係女人，點解仲會幫住個加害者
講真女仔遇到呢d事一定會留低好大陰影

睇嚟你都係弱智

其實我嗰陣都聽緊歌 但係我慣咗搭車如果自己一個嘅話就唔會睇太多電話 會一眼關七 所以我先咁快發現到佢影緊我

支持樓豬，非禮零容忍呀真係
弱智唔係大晒，死師奶都食屎啦

偷拍撚嚴懲

祝你隨街比人屌死自己老母都無人救

就算條仔係弱智 就當佢唔知咩係岩定錯都好
嗰班特殊學童嘅家長真係錯到離哂譜
首先鬧你個仔唔係歧視 因為你個仔係弱智而唔出聲就真係歧視 因為當佢係異於常人先唔同佢計較 同埋就算歧視都係歧視你班on9慈母啦

白卡好處多
但這些機會不是屬於我的

戇鳩少陣啦咁都話小題大做
你俾人偷拍嗰陣仲會唔會咁講

弱智都有性需求
分分鐘佢弱智係遺傳
佢弱智係佢不幸
但佢家長唔教佢 唔認錯就係人地不幸

正評比挺身而出果位巴打！

其實係咪10個11個c9都係咁撚冷血？
絲打我祝福你以後冇咁嘅事發生。
就算唔好彩有
記得影低佢個樣，一定要捉住佢同自己報警。
呢啲情況下真係唔好諗住有人幫你。

睇完以為講緊我
利申正義撚

死支畜死撚咗佢啦

絲打你好勇敢

點解要告？

係要上庭架 老母要上埋去做證人好似
老母怕事怕麻煩令更加多人無成本咁去犯錯

精神病殺人都可以唔洗負責...
有時候覺得法律好On9

弱智淫蟲特別醜陋，咩叫分寸都唔撚知，由其支那後代低智人種捉晒入毒氣室就差唔多。

祝你條女日日俾人偷拍

絲打加油 你一定好難過 至少仲有位巴打幫你

我朋友都試過 但係當時冇人幫佢 得佢屌條友屌到去客務中心 當其時D人望佢係當佢潑婦咁款 D職員幫佢報警
結果警察Mark完名就不了了事
朋友性格即使比較強悍 每次提返都喊曬口

嗰種性騷擾帶黎既心理傷害真係得女人會明 真係好辛苦
因為無形 好多人理解唔到佢既嚴重性 而香港社會本身對性騷擾或者性暴力支援真係好低 講野又Mean
真係下世唔想做女人

I respect you.

Fuck the world.

Push

佢影左你啲咩?

啲死仆街毒撚影完就儲一大堆擺上tg同人分享

第六頁仲未有人po潮文

比個hug你絲打
啲廢老藍絲明明自己都係女人都可以咁樣縱容自己個仔偷拍人依家讀特殊學校大哂做咩都得？根本係佢自己唔識教
同埋挺身而出個個既巴打

我都好明白點解你會忍受
因為我知道遇到呢啲事女仔一定係會驚。
所以唔出聲都係好正常 其實我嗰陣都好驚
但係嗰刻真係要同自己講 冇人幫到你 你唔幫自己嘅話蝕底係你自己 受得最傷都係自己。
至少你俾佢知道你發現咗 佢暫停咗呢個行為先。之後你要追住佢啲叫佢Del左佢。
其實咁樣已經好足夠。

你好勇敢 我相信好多女仔見到自己俾人咁影都唔敢出聲
白卡仔唔係包庇嘅理由

之前都試過俾人影裙底，有兩個女仔同我講先知，我即刻大叫同追住條仆街，然後報咗警不過無撚用，都係俾條冚家剷走乜咗。嗰吓覺得超無力，所以各位見到有啲咁嘅事發生，唔該真係幫到就幫。

唔洗客氣
盡幫啫

以前要告呢啲人已經難
何況而家？香港警察同法律仲信得過？
咪又係不了了之 最後唔想理你添。
其實我當刻淨係希望佢同我道歉然後刪咗條片就可以
但係佢冇之餘仲要不斷鬧我。

巴打好型

樓主加油
你已經反應好快，好有勇氣，好叻

首先我要多謝你
至於你日後其實都有機會遇到呢啲事
因為偷拍係呢個社會好平常日日都會發生
所以咁不行下次有呢啲情況 幫到嘅就幫。

應該開學校名比壓力佢交人
拎得電話話偷拍都係有意識嘅行為
讀特殊學校係咪大哂？

你係偷拍條友本人?

其實我都係咁話
一開始唔係真係個c9話佢讀特殊學校我真係以為佢正常學生
至少證明我冇歧視佢啊 我當佢係平常人咁睇
如果我當佢特殊學生咁睇又話我歧視殘疾人士

就係你呢啲仆街搞到啲人咁猖狂
咁叫小題大做 你都on9
你呢啲叫落井下石啊

男性就唔會遇到？

分分鐘係個老母咁先搞到個仔弱智

冇起佢底咩

簡單一句 抵個老母生個白痴仔
有時做女人真係好慘 遇到呢啲就算真係上庭都要自挖痛苦野好多次

係㗎 佢哋見我一個女仔 又唔係話好大聲
三個加埋就大大聲喝我一個
最後嗰位巴打一個嘅聲屌打佢地3個c9

有冇臭音

即場開遮啦

我明白 啲仆街就係咁死賤種
去食返間黃店 忘記唔好嘅野

屯元天啲人係濕9啲

好人一生平安

真

其實對我來講已經係傷害。
我諗我以後都唔敢再係我屋企個個輕鐵站到撘車。
我寧願早啲起身行去其他地方到撘車

到大脾短裙 同扶手露腰 都叫唔暴露

我唔解釋更多了嗰陣嬲到有啲不知所措 冇留低陪你 sorry

樓主加油，d 師奶咁湊仔遲早會有惡果。

IKTFS,心情好返d未？

Miss 潘夠話自己係處

Mr即刻班賤種弱智仔？

啲戇鳩師奶自己女人都唔幫返樓主 仲blame the victim
唔講以為去左印度 呢啲思維真係

你收皮 最嬲果下就係批評依着嗰下

弱智就唔好出聲喇屌你老母

因為d 狗係垃撚圾, 只係想日日齋坐出糧, 唔會理民生小事

其實香港人真係好冷漠，如果多啲人肯企出嚟出聲，應該個世界會好唔同

試過一次夜晚搭巴士收工
我着住一件樽領長袖連身裙同黑色絲襪坐巴士上層第一行
成程車覺得隔離行個男仔有啲怪怪地，不過一直都冇乜嘢
直到我落車轉身準備落樓梯
見到佢攞起電話影我，仲要有聲嘅
跟住我即刻擰轉頭，透過玻璃反射睇到佢電話影完相，停咗1秒係我個背影
我大聲喝佢做乜嘢
跟住佢話冇嘢
我就冇落車企咗喺車頭度屌咗佢兩個站
我鬧到勁大聲但係成車人完全冇人理過
我逼佢打返開個電話相簿，見到係我背景同側面
之後逼佢Del左張相

我果陣完全都唔知可以做乜嘢，同埋好記得果晚有活動，報狗都無用

如果嗰刻有個人，無論係男定女出嚟講句聲，幫吓手
我都會好感激

平時影開人？

俾人影嗰個係你女朋友
或者係你屋企人希望你都可以咁嘅心態

絲打加油 我睇文都覺得好撚嬲
feel到班大陸女人幾巴渣嘈冇禮貌

d弱智唔識控制自己

轉頭連登仔又話你屈鳩人㗎啦好彩你無post相上嚟

佢已經唔係學童㗎啦
佢都唔細㗎啦 已經高過我 嗰間學校仲要係有中學
初步估計佢都應該係中一中二或者小六架啦
學校仲同我哋講高年班會有手機
如果一個人冇自制能力點會比部手機佢？

屌 嗰type老母咪就係 "他只是個孩子呀" 嗰種

樓主你著幾少都唔值得被咁樣對待
多謝你講你嘅經驗出嚟警世
另外都唔好太唔開心 至少你係呢件事度感受到仲有好多人好好

陀槍師姐鮑國平都係變態殺人犯

係c9心目中弱智係做乜都啱
有白卡就乜都啱

真心對唔住 其實我一開始已經好想出聲 但係我又唔肯定係咪真係有影到 係去到見到條片果下先忍唔住

又話低抄
點知係著牛仔短褲
其實咩都影唔到
叫佢del片咪得囉
咁人地真係特殊學校亂咁影有咩出奇?
又唔係影到你私人部位
之後又拉去話估到係藍絲
完全係義意不明

影你背面側面好似唔犯法

屌乜咁痴線

弱智但係識偷拍人都唔叫straight forward啦

屌你老母喝停佢都叫小題大做？
警都未撚報喎

你收皮 有啲嘢犯法都要做 有啲嘢唔犯法都唔可以做

邊個站？
聽聞嚟幫你

有d覺得小題大做？？？
你條仆街偷伯開人？

推

嗰陣都講撚咗唔會追究係咪讀特殊學校就有權亂咁影先

因為呢啲唔係大case
所以就算幫到你佢哋都會覺得嘥時間
所以會諗盡辦法氹掂你唔起訴
我親身經歷過。 你可以起我底睇吓。

邊間學校開個名睇下係咪有收SEN學生

屌佢老母唔撚識教仔就扑嘢戴套啦屌

講真個個都著返長褲，好似印度到就唔會有偷拍問題/誤會發生，唔係話幫個智障仔話偷拍岩，而係有時個電話剎那間一掃錯就係去左相機mode 就會比人懷疑個個都長褲長衫就會好守法，又避免左將來女權又話你望住佢大脾又係性騷擾呢d 情況

希望第時你生佐個女出黎俾人強姦時你再講多一次呢句說話

真心好體會到嗰種無力感
明明人地錯但係好似搞到自己係錯咁樣。
所以我而家都只可以上連登取下暖

原來係你
好小事啫
你想報答我可以食餐便飯嘅
不過我就好無所謂
大恩不言謝

連登講偷拍好難取到暖架喎個個都有偷拍癮

唔出街就得

巴打好勁呀

斷正左 都唔捉住佢del片？
佢老母又幾得意 弱智唔會偷拍？

絲打撐你，妳出聲已經係好有勇氣
嗰幾條友似係一個犯罪集團，見到事敗就扯哂貓尾
套校服都可能只係道具
支那啲細路由細已經受訓練去學做賊
班丐幫咪成日用細路去乞錢同犯案

查實弱智控制唔到自己

點解唔可以亂影?
香港有肖像權?

加油 get over it

絲打 你已經好叻
比着我 可能連出聲質疑佢都唔敢！
弱智還弱智 唔代表可以偷拍

你仆街死啦
如果遇到呢啲事死忍口唔講 只會助紂為虐
成為下一個受害人嘅幫兇啊 屌你老母
直頭要大巴大巴摑醒呢啲賤種

絲打我明你無報狗嘅心態
我都遇過類似嘅事 報完狗完全hea9你
話我搞錯成件事 係我自己誤會
要我屌返啲狗先肯開file

支持絲打，唔洗理呢啲仆街連登ON9仔
正常都會覺得果條弱智打靶仔抵屌

諗返起我細個果陣有個親人，俾條弱智仔性騷擾
然後佢老母話我係親人有問題
佢老母都係癲癲地，鄰居黎，俾佢滋擾足十幾年
到我大左佢就開始收皮無再出聲
如果果陣我有而加咁大，我一定日日拍門屌佢老母臭閪
弱智大撚曬？屌愈講愈撚嬲

起佢底啦 變態佬黎 可能比人捉過

留名睇有人準備屌蘋果亂嚟

控制唔到就唔洗話？佢老母唔教 就等街外人嚟

巴打好型 好人一生平安

講得出呢啲說話
你老竇老母冇教你
定係你冇老竇老母教？

邊間學校
有啲特殊學校係正常智力

所以要影到底褲先叫有問題先可以出聲？
短褲唔可以有隙位呀？
日日搭總有一日可以影到嘢

特殊學校低能唔小心影到唔出奇
影到咪講句唔好意思我即刻del
出奇在班老母未知咩事就話樓主搞錯/個仔唔會咁做
睇完知道有拍起貢屌樓主衣著

你唔屌班師奶助紂為虐，反而屌人出post多謝人
你就真係意義不明啦

你影相
你有冇問過後面入過哂鏡嘅人?
點解影唔到人私人部位有問題?犯咩法?
最後，佢係影到走光點解唔報狗?
你估真係樓主咁講?
好大可能只係入咗鏡
影唔到咩

真係好L慘，自己有勇氣岀聲換黎既係1打3既局面。下次你可以再勇武啲，搶左手機先。

個同條女人係夾埋嘅，隨時開網頁揾食

我話知你弱智定智障，唔可以因為咁合理化你影人地

絲打hughug 你已經好勇敢 有好多人都唔敢出聲

痴線，開學校名啦

呢排好似多咗偷拍，身邊有朋友都遇到
有個建議俾大家，如果喺地鐵，可以禁緊急制，同個職員講，佢會幫你報警，下個站就有人黎佢落車
樓主如果覺得有用可以pin我呢個回覆

Respect

我明白，其實我真係唔太奢望會有其他人幫我 多謝你願意做第一個。我見到個c9話唔唔識用佢嗰部新電話 係你幫佢禁入個相簿度。

屌你老母躝啦

推到位巴打見到

唔知去到第十頁樓主仲會唔會睇
偷拍係有問題，樓主你冇錯
咩着得暴唔暴露對方自唔自閉都唔係藉口
退一萬步就算我坦胸露背對方重度弱智都唔代表佢可以影我咖
個藍絲狗同條C9嗰啲歪理嚟
Sorry我唔識安慰人
只可以講到呢個份上
希望樓主用適合自己既方法好好放低呢件事

巴打好波

下次你(如果你係絲)or你女朋友(如果你有)遇到呢啲事嗰陣記撚住咁做喇

好明白，最傷心其實唔係被偷拍/非禮
而係周圍冇人信自己幫自己，甚至踩多腳
嗰種委屈真係

不過絲打你已經好勇敢！未發生過呢啲事之前，我都係覺得一定要出聲要追究要乜乜乜嗰種，但真係發生過，就知一切唔容易.....要鼓起好大勇氣

呢啲冷血c9嫉妒心好重，唔抵得你後生，見到你比人強姦分分鐘係隔離笑住食花生

你咪係偷拍人果件弱智賤種囉

叫人報狗
唔好講而家呢個時勢唔會再叫人報
就算係以前 我都幾肯定佢會hea走你

而且你係咪文盲 係邊個撩事鬥非先
咁講句唔好意思 del相 有幾難
唔做不特止 仲成班人一齊攻擊絲打

巴打做到野

我係男人 今日都比個基佬偷拍，絲打你真係唔使驚，面對呢啲情況最緊要惡過佢哋就得，因為到你係你度。

我頭先直頭捉撚住左個基佬要佢刪相再追撚住個基佬，屌撚到佢落車都仲屌緊佢

你講到諗吓諗吓好有可能都係
大陸人有咩做唔出

巴打 做得好

影到咪直接報狗囉
而唔係上嚟取暖
依度有千鳩幾個正皮就可以將佢定罪?

垃圾

巴打好man呀

連登仔係連登先會咁
我諗大部份連登仔係現實生活都係一個正義嘅人

明你 明明自己有發聲但乜都做唔到
唔少人都經歷過呢D事 有人選擇直程全程啞忍 甚至完全唔知 所以絲打唔好再檢討自己當時應該點 只會令到自己更加難過
你只係需要知道好多人明你 好多人都經歷過 同埋你從來冇錯
希望每個人睇到你呢篇文可以好好保護自己 同埋可以肯為其他人企出黎 有時身邊既冷漠會更加Hurt

你老母個臭閪

唔使多謝我啦 見義勇為姐

希望每一個香港人都可以！

睇死你係d條女係你面前俾人抽晒水都唔敢出聲既廢物

push係時候要正視聽

唔報狗可以點?
你講到咁冇法治咁危險就quit啦
你期望連登仔幫你將條傻仔繩之於法?

男人榜樣

有冇影到佢地既樣呀？

我就係唔想啲班c9屈我偷嘢，話返我轉頭比為佢入
所以我先至唔做咁多嘢

依家D人好似大膽左
科技好左，容易影左

長腿 大波 跑步 學生妹

你都偷拍喎
家下又洗心革面?

我覺得要喺學校煲大囉 dklmch SEN大撚曬？

如果係我喺現場都會幫拖

基本上呢啲場合你惡過佢佢就淆

有啲覺得你係弱智

其實我已經盡量唔諗呢件事
但係好老實講我已經在冇辦法可以喺我屋企樓下搭車去西鐵站
因為我今日行返屋企嘅時候 我經過發生嘅地點
其實我都忍唔住好想喊。

不過算啦，你肯岀聲已經好叻叻豬。
撐你

連登唔比出post講呢啲架
人地想多謝人肯出聲又要比你屌
班師奶同你有親呀幫撚住哂
下下用影到咪報狗去合理偷拍行為
仲blame the victim開post
到今時今日仲信狗會幫手你真係天真過天真嬌

識縮部機即係知自己行為唔岩啦！咩藉口都唔應該有，要教育！！

支持樓主 覺得你好勇敢 係一個咁混亂嘅情況都識得保護自己!
同埋好想同連登好多人講 發生呢啲事嘅受害人唔一定只有女性 我身邊都有唔少男性朋友試過比男人抽水

Btw識個男性朋友同個女性朋友出街果陣 個位女性朋友俾人搣屎忽 我個男性朋友居然可以話算啦由佢 唔好搞咁多野

之後聽佢講返真係人都癲

從此以後心入面都暗暗睇唔起呢位男性朋友

香港地就係好多人咁冷血嫁啦
真係要好好學識保護自己。
因為其實外人係冇義務去幫你㗎。
所以一定要靠自己。

樓主夠膽出聲對質已經好勇敢
希望學校可以正視下問題，就算搵唔到個學生出黎，都希望可以早會講幾句，提醒啲學生自重下，俾佢地知社會上弱勢社群唔代表係可以為所欲為，自重自律唔好搞臭群體個朵

絲打希望你可以快d走出陰影

我試過黨鐵俾個男人一拳就黎打中我塊臉（但係因為小事，都係你望我我望你d衰野，條仆街有個好似傻閪咁既老婆仲推住bb車）
最後有兩個女士同一位後生仔挺身出後幫我
而架車係坐滿晒人
當我報警
佢地只係落口供就推走晒d目擊證人
然後一句條友有白卡你仲告唔告佢
最後一句道歉都無

你無做錯，唔好唔開心

我嗰一刻都冇諗咁多
我只係覺得我一定要出聲逼佢Del左條片

希望第時你個女可以試下俾人偷拍

呢個look有咩好偷拍
條白卡仔真係

你試吓用呢個標題喺連登search

我知道偷拍係連登嘅世界係冇有違道德呢樣野。所以你地唔洗係到留言屌尻我 要負評就負飽佢。

我諗你誤會咗
係好多時候
好多話俾人偷拍嘅都係一張相加一段文字
冇證據可言
如果係借刀咁點樣算

點界定偷拍行為?
意圖?定係影到入鏡就係偷拍?
大家至愛嘅蘋果又駛唔駛公審?

連登唔比回post講呢啲架
人地想講吓道理又要比你屌

見你望住就識閂分明就知唔做得

我好同意有特殊需要唔係大晒，佢有特殊需要係不幸，但看管佢唔好令佢影響其他人係監護人既責任，難聽講句，我當個仔係傻既唔知自己做緊乜，咁老母唔係傻喇掛咁樣同牠只是個小孩有咩分別

Btw 位巴打好型，就算最後未必幫到件事，至少比樓主知道自己唔係一個人

唉 唔知係性格問題定點 我真係唔明點解要覺得無助同喊
大大聲屌翻佢啦 個男仔做到你點解做唔到 上連登可以打咁多字 唔係女仔=軟弱

唔係鬧你 但香港人就係鐘意硬食 比政府剝削又唔出聲 自己比人偷拍都唔反抗

你就係偷拍人嘅弱智仔？

佢仲覺得有法治 其實唔洗討論
瞓左一年 荃灣警署個女仔結果點啊？
輪姦大肚仲要比人話虛假陳述
仲叫絲打自己去報狗

人地開post 分享下 多謝人 都要比人話
希望絲打唔好唔開心
呢個世界有好多賤人 有好多唔合理同唔公義既事
但都仲係有好人

樓主要知識依個世界除咗藍屍就係白卡大晒
不過希望你唔好太介懷個弱智仔，佢老母要照顧個弱智已經係佢最大報應

冇諗過弱智都會偷拍

原來轉發又冇問題
咩二次傷害都係假又學到嘢

屌你 好伏

巴打你好勁其實諗返我覺得嗰一刻可以唔俾機會佢係咁講嘢
只要我一輪嘴係咁講嘢屌柒佢就得

似係啦
師奶無事無幹點會理呢啲嘢，仲要咁落力開脫
仲同一個站落車
校服就表達佢好細個，唔識性
有個所謂阿媽就想表達有阿媽個細路唔會做啲咩
支那師奶於就係想表達有局外人，有人幫口
呢啲拍咗攞去賣都唔奇
支那人女人搞返女人唔出奇
唔好講話裙底，有女性特徵嗰啲都有人賣
其實唔只要留意異性偷拍者，同性都要小心
同性可能去到廁所更衣室影人

香港低犯罪率就係咁黎

當多嗰途徑比人發洩講出嚟
唔喺下下都有人傾到呢啲嘢
佢都喺想多謝巴打挺身而出
千鳩幾個正皮又關定罪咩事？

絲打我好明白你到底有幾崩潰，發生呢種事既時候真係會好無助。其實真係唔關衣著問題事，我經歷過所以我知道真係會好大陰影，你敢出聲已經好勁

Lm等睇一齊放工

呢條片啱呢個po嘅人睇

冇呀
其實真係好多人，我想用個電話轉歌嘅手都冇

本身見到你比人屌到咁都有啲可憐

諗諗下做你老婆女朋友仔女重可憐

弱智真係弱智
依家拉隻狗咩
講到普通刑事唔執法
你唔去打劫?唔好駁咩因為自己有人性

係咪聖人先可以挺身而出啊？
冷氣軍師就收皮啦

冇犯法咩叫挺身而出?

希望樓主無陰影，保護自己絕對無錯

有精神問題或智力問題的 =/= 無生理需要 =/= 唔會做壞事
正因為佢地有依方面問題，有機會唔識得控制自己，唔知道係錯事，反而遵從自己果刻的慾望去行動

中學時都有類似經歷，同一個智力有問題的阿叔一齊搭lift,我企係前面覺得patpat有d 野，一擰轉頭發現係阿叔隻手... 自此之後學識左搭lift 一定側身企，要可以望清楚入面的人

仆街啦你

人同禽獸之所以有別在於教化。
但無奈弱智人士，教化程度的確係低於正常人。
所以佢地偏向依照本能行事，缺乏判斷能力。

平時見到靚女，因為禮教同社會規範，你只會止於欣賞，唔會有逾越行為，最多偷偷地幻想。
但弱智人士可能控制唔到，佢會依照本能，想摸想影低。

呢點唔應該怪晒佢，而應該怪佢嘅監護人，唔識睇實佢、唔識教佢。

犯法先可以挺身而出？

唉屌 我錯了 以後認真使用連登 以後都唔派膠
個女仔見到嘅話我喺度講聲對唔住
你當我今日開始洗心革面好冇？

ok我收皮先

唔好咁讚我我會囂架

巴打我都希望你可以重新振作。
同埋你塊面冇事呀嘛？好耐之前發生？

懷疑佢唔識字

Feel到你好難受
俾我都會，隔空攬你
你已經好勇敢夠膽出聲同佢對罵
以前細個俾人恰都唔夠膽屌返佢
即使以家都係好撚嬲先會屌
黎啲情況又驚又罵，仲要幾個圍屌
特殊學生唔等於持免死金牌
嚴重智障都有身理需求
佢呀媽真係枉為女人
智障會遺傳，可能佢媽都有

笑撚咗 去到你條女你老母俾人老強先出聲啦咁你

成件事好似掉轉咗咁
明明啲師奶都係女人 點解可以咁仆街
我都試過自己係巴士喊
雖然只係返工返到太辛苦所以喊
但完全明白嗰種無力感
乖 唔好喊

早排我都試過係輕鐵俾人偷拍
好彩既係 我同男朋友一齊
2個一齊屌條友 車上面無人願意幫口
最後條友走左 佢話del左片但應該無del到

條友走左之後
周圍d廢中廢老先口upup話 條友傻嫁之類
但當下完全無諗住幫我地
香港人真係好自私

個位巴打真係好man

嗰幾個c9岀乜撚嘢聲，係咪覺得自己好正義
多得個巴打呢啲賤婦都係欺善怕惡

好撚嬲屌，都唔知會唔會條撚樣已經sd左啲相出去

呢個係正義巴個look嚟

唔好收皮 連登算係一個匿名嘅論壇 係明知道人哋唔覆你就冇事嘅情況下你追擊人哋做錯嘅地方雖然係肥絲大隻咁煩膠 但係我唔覺得件事有錯 上面都講過我唔係啲咩有正義感嘅人 呢次做得好唔代表我一直做得好 更何況其實我只係講咗一兩句 根本都冇實際性咁樣去處理咗件事

你又唔係當事人有乜部位入到鏡呀
你試下坐係到高抄影下人大髀囉，睇下人地覺唔覺你偷拍
當事人覺得自己被冒犯又唔撚得
係咪影到西皮先有資格出post話人偷拍
當事人想多謝人又比你屌
Comment 下呢個行為又比你屌

係你唔撚比人出post多謝人我咪反問
你屌人先我地屌返你你又再屌，公平呀
我有無話有問題，話你取暖，又話將人定罪乜乜柒柒

你寫呢3句野完美演繹咩叫掩耳盜鈴
今次喝停佢, 咁佢下次又係咁呢?

我係女人嘅話我都想有絲打咁索
可惜現實嘅我只係一個普通嘅毒L

好嬲 好嬲 好嬲
師奶作為女人唔幫你仲嬲

絲打同巴打都好勇

係姻緣既味道
絲打振作

我琴日因為呢件事上網睇左好多有關偷拍嘅新聞
搵到個偷拍網，見到好多偷拍人裙底同腳，有啲仲有埋樣
好心寒。

偶像

冇計，白卡係香港係玩撚哂

Dllm啊 照你呢個邏輯
比人強姦 喝停佢就冇事
可以當冇事發生過？
智障大撚曬呀

如果樓主唔係著褲
如果對手唔係弱智人士
如果唔係三個廣東話都講唔正嘅女人
呢個post正負皮數字應該會倒轉

你條女比我屌埋 中出埋啦

希望師兄唔好小題大做當益下細佬算

support you

如果受害人唔主動出聲，其他人都未必幫到手。

你女朋友俾人偷影你都想人地del片啦
喝停佢就算？你講出嚟之前有冇經思考？

弱智都上連登？

係街捉過一個特殊既偷拍我女友，偷摸左佢一下
逼佢開機，全部都係女人腳同裙底、阿嬸阿婆細路女都影
有哂人證物證cctv
拉埋去狗屋，半年後出張信黎話佢智力有問題，律政師淚定不起訴

佢控制唔到自己就唔起訴佢
然而亦無其他方式去教育同疏導番呢班人
佢地都有性慾，甚至比一般人更難宣洩
但社會就慣性一句「佢有問題已經好慘，唔好再搞佢」
搞到好似受害人想為自己拎個公道都係錯咁
有問題唔代表咩都要包容

屌你老母啦，弱智大撚曬，精神病大撚曬？
唔該你弱智就檢點Ｄ，控制唔到自己，到時俾人打一身都抵撚死
係咪要俾人打多幾次，下次先識得唔好咁做？

巴打好人一生平安

推 有白卡唔係可以性侵犯人嘅理由

比我遇到偷拍出聲
第一個出黎撐受害人

唔犯法代表要俾人鬼鬼鼠鼠咁影？

影完又唔認，點知拎張相黎做咩

我成撚日都喺巴士狗鐵幫手屌人, 有時D野一個女仔好易俾人蝦, 或者其他人都唔出聲就俾人蝦
希望借呢個post 同各位後生仔女講, 唔撚洗驚架, 你做得岩既話, 就算俾人擺上網又點? 班柒頭夠薑擺上網咩? 大膽D開佢波啦, 而家唔洗怕醜架呢D野

利申後生仔但係中意扮癡線佬屌鳩D廢佬

真係屌你老母啦, 你拎個老母出來放喺金鐘站先啦
弱智就唔好出來上網

ON9仔

屌柒啲賤人真係唔洗怕醜

你弱智定係無睇內容？

佢阿媽就算冇弱智都係喪心病狂
我真係好記得佢當日鬧我個樣有幾咁巴渣

其實我覺得等件事發生完之後先至加把嘴埋去都係廢話
呢班人都可以去死

咪話監護人問題囉 起晒鋼做乜？
有隻狗亂吠、亂走，你都係鬧主人唔識教、冇戴狗帶狗套啦。
不嬲都係當馴狗咁教弱智人士啦

試下用逗號句號

我知好多後生仔女係怕醜唔敢出聲
驚自己出左聲之後俾D廢老圍住來鬧, 或者覺得其他人會好似覺得自己好奇怪
我地其實係要多D 糾正呢種心態, 見到人地出聲, 要盡量出聲, 你唔敢出聲都好, 都唔好笑, 俾D 鼓勵人地

死啦 成日搭車都好專心做自己嘢
除非條友弱智開反光燈先睇到
btw好勇敢呀你

花式自爆
以後喺連登講嘢自己小心啦

唔好話大陸人，偏老一輩嘅人都有咁嘅心態，咩都唔好同小朋友計較 先會有呢d圖出現

當你企係受害者既角度，你唔會有心情去同情佢地

想識巴打

痴孖筋
你話其他小事都可以體諒你係弱智
但以家佢係擺明侵犯到其他人喎
加上我又唔係你邊個點解要包容到依個地步
最起碼做到既代個仔道歉同del片都唔難下話
明知個仔係弱智既就更加要教下佢啦
仆街師奶黎 真係口臭啲講句抵佢死架
撐你啊樓主

所以我就係知道對方有特殊需要已經比起我先贏一步
我就係明白到就算報狗告佢都一定唔得 無謂去曬力氣落呢啲地方度
所以真係除咗追究佢學校 迫學校要搵到對方家長出嚟同我交代 我諗已經係唯一一樣我能夠可以做到嘅嘢。

真係好撚憎偷拍同抽水撚 但係又耐佢唔何咁
好撚無奈

幫推

見到巴打分享係地鐵捉拿色魔既經歷，其實我都試過，已經係三年前既事

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢痴線，又話佢樣衰，做雞都唔Hi云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後警察到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁揸佢果對，我響地鐵已經好想揸既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人Hi緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家扑緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

我知你老母都成日俾人非禮
所以咪咪覺得小題大做囉
咁唔係個個都好似你老母咁cheap 㗎嘛dllm

同埋而家唔係下下拍個片擺上網就係啱

收到

姑勿論個偷拍嗰條友係咪弱智，
佢老母都係個唔撚識教仔嘅仆街
個仔犯錯仲要聲大夾惡，
衰咗唔認拉個仔落車算。
個仔知偷拍人唔會有後果，有老母坦護，
咪繼續做甚至愈嚟愈過份囉

收皮啦屌你老母縮返入你老母個閪度啦
你係咪偷拍嗰條友嘅同學嚟㗎？

講真自己一個搭車真係唔好望咁多電話 特別係女仔
其實如果唔係我成日周圍望 我都唔會咁快留意到

重點係佢已經唔細 嗰條仔起碼有10幾歲

你全家幾時死

成件事最大問題係佢老母
佢個仔係發生件事之後乜聲都冇出過
只係得我同個老母仲有其餘個2個唔關事嘅c9喺度坳

多謝嗰位巴打
希望樓主平復到心情

條友弱智係一回事
做錯就做錯
佢老母唔係弱智啦啩，歉都唔撚識道
講弱智就放過佢嗰條仆街過主啦你
咪撚慷他人之慨啦DLLM

睇完樓主個po希望他日我都可以為人挺身而出

即刻上連登開post講自己邊卡咩方向嘛
十秒後你會見到至少20個米八大隻型男黎幫你主持公道

路見不平一定要大聲遏止

比我再撞到你個弱智仔 拍返你放上網鬥大聲呀 你兩母子小心d 呀

C9

我都試過比弱智偷影，但唔敢話佢，拿拿臨落車暴喊 你有勇氣鬧佢同埋有人幫口真係好好

根本就唔洗驚
屌左百幾次D巴士廢老, 個個拎起個電話拍我片, 影我大頭
so far 未見過自己個樣喺網上出現
好心啦, 果班仆街連電話都未識用, 唔好講識唔識放上facebook youtube, 我係驚佢地開左自拍來影咋

祝好人一生平安。

同c9鬥惡就得
之前搭狗鐵，隔離個c9郁嚟郁去，踩咗我幾次
忍無可忍叫佢唔好郁，佢仲大聲夾惡話公共交通工具係咁咖啦
嗰陣真係無名火起：你有多動症我都係畀你踩咗幾次先知，係聽埋你講嘢先知你智商都有問題，唔該坐緊喺關愛座嘅人讓座畀哩位身心都有問題嘅阿嬸

佢即刻收皮

支那人教仔就係咁垃圾 明明係個教育既機會
個仔仲要弱智既 都唔撚教

唔講強姦

你唔明俾人抽水/偷拍/非禮
仲要無路可訴、俾人話番係你錯
加害人仲可以無後果
以致有下一個受害者出現

當下知道自己原來係幾不堪一擊
係幾咁無用、自己都保護唔到自己
呢種屈辱可以喊成晚

喝停佢就夠？下一個受害人真係多得你唔少

由呢個post開始會留意大家狙擊

Respect 所有挺身而出嘅人

垃圾地方既垃圾
應該消失啦

加油 香港d呀嬸廢老係好撚on9
佢地講d野 唔好放係心上

冇同情。只係指出佢地天性就係咁，因為佢地缺乏正常人嘅禮教，只會好似禽獸咁率性而行。

正如你唔會嬲隻狗咁，要嬲就嬲個主人。
呢case，個老母要負最大責任。

算啦，唔好鬧佢啦
佢生咗個咁嘅仔，要睇一世已經係報應

你都on 9
blk

你係咪打漏30cm

唔關事唔提 月入50k呢d好基本

唔知點解而家啲細路真係好撚咸濕好大膽
我之前搭小巴 我著普通短褲
隔離個小學生係咁用手背掂我大臂
又識偷望我表情反應
我即刻睥9佢佢先縮手

女仔遇到呢啲千祈唔好驚唔好縮
未肯定嘅就睥撚實佢 比佢知你唔好蝦
肯定嘅就一定要出聲

咁多正評

岩岩訓醒想問下

平時係咪好多偷拍？

正義你老母呀垃圾
次次見到呢D POST就火都黎

笑撚死人 呢個POST既偽善撚唔該全部去死
就係因為樓主係女既就對佢咁好
男係比人非禮開POST就
又話你廢
又笑鳩你垃圾
又話你抵死
又屈你假膠玩膠
又反問你當時做乜唔打鳩
又問你點解比佢走
又叫你作故仔作好啲
總之說話有幾難聽講幾難聲
而家就因為樓主係女既就係到扮哂正義 真係好撚噁心

屌你點睇都係上網抄啦戇撚鳩。

最緊要你敢出聲，我覺得通常會有人幫（俾我見到都會）

我都知道個老母要睇個智力有問題嘅人一世係慘，
但生得佢岀嚟就預咗要教㗎啦
依家就係因為個老母唔教好，
就導致到有樓主，甚至更多受害者，
唔係因為個老母已經有報應就可以了事

而家係咪女仔就大撚哂呀 屌你老母呀!!!!!!!!!!!!!!!

其實我講緊反話恥笑緊佢生咗個弱智仔

不過係估唔到其他c9唔知頭唔知路都出嚟搭爹

「男人老狗
入鏡就話俾人影
你照吓個樣先啦」

呢個真 但智障唔代表做乜都得 佢地係會光明正大咁唔掩飾地𥄫到實 但有障礙唔係藉口

你真係on9唔係扮

而家樓主比條友走左喎 做咩冇人話佢廢話佢抵死話佢垃圾?
係咪女仔就大撚哂 男仔就抵撚死呀????????????????

你無做錯，而且好勇敢

就係呢啲呀 做咩冇人同樓主講

Sorry
實在太嬲

如果樓主係豬扒一早屌柒咗佢
「咩都影唔到，咪咁自大啦」

雖然我唔希望你遇到有呢啲咁嘅情況
始終唔係好事
但係有呢個決定去幫人係一個好嘅開始 。

偷拍小題大做?
唔通真係要等個智障仔強姦人先有錯?

BTW 成件事最ON9就係班多事既C9
如果無佢地亂出口
我估個老母會驚會道歉

你哋係講緊事實 但係上邊都有個巴打俾人非禮喺度講返 樓主冇歧視呢啲人喎

神經唔好咁繃緊啦 呢個世界咩人都有 不過我唔否認如果樓主係男人嘅話我未必會出聲

宜d真係唔可以忍，因為忍係縱容。

細個個果時，比個鄰居叔叔摸到私處仲要成隻手指咁插入去我陰道。之後睇返佢用手指去聞個刻嘔心，但個時又唔識大叫，只係覺得好討厭。

搞到我之後成長都對男人好戒心，最好直接令所有男性消失係宜個世界上。

到中學時期，比人非禮過。但無出聲，始終唔肯定係唔係果個人

好彩之後遇到d男仔都好好，先無咁嚴重。但仍然都對陌生男性有好大大戒心。

所以真唔好忍，寧願大聲叫都唔好放過佢地。

我完全冇諗過原來連登都有咁多人發生啲咁嘅事
再遇到嘅話真係要出聲呀
真係唔好驚

唔好咁睇自己 應該會出聲既

會出聲話佢抵死

希望佢揸車唔會遇到有弱智仔喺佢部車隔離屙尿
搭車唔會畀弱智仔踢
行街唔會遇到弱智仔突然一拳打埋嚟

如果不幸遇到，希望佢可以好似佢自己咁講，喝停就算了

絲打你真係好勇敢
希望有一日我都可以咁有勇氣幫人
而唔係俾人幫返轉頭

我都費事覆了 我一個人嘅一句兩句唔會令呢個世界變好的

只係覺得正評#2個班偽善撚好撚噁心
冇針對樓主

其實我嗰陣同個老母對質最估唔到就係唔關事嗰啲c9講啲咁嘅嘢

咩天氣著衛衣

我都明白人地無義務幫自己
不過自己一個女仔真係欄唔住一個牛高馬大既麻甩佬
有次摸到好似啲av片咁 驚到震已經大叫想捉住佢
通常佢地都一枝箭標走 無人幫乜都做唔到

i know that feel
但其實呢件事 你完全冇錯
希望你唔好諗到入堀頭路，開始諗係咪你做錯左d咩

弱智就咪撚生出嚟啦同個老母一鳩樣

我識有朋友嘅女朋友
以前俾啲黑社會啲人強姦過，輪姦嗰隻
自此之後佢對男人係產生左一種恐懼。
係只要有男人行近佢隔離佢真係會好精神崩緊個種
絲打你要加油

叫連仔將你個人ＩＮＦＯ 比警察掟你落街就真係小事喇

識唔識字? 識唔識分非禮同偷拍?

連登仔竟然冇blame the victim?

真係好搞笑

男仔比人非禮開POST一定唔會見到呢種COMMENT

根本好多仆街扮弱智呃社會援助

成班偽善撚真係好噁心
遲D有男既開POST話自己比人非禮就成班現番哂形

成班係到扮乜鳩正義 真係好撚肉酸

又嘥咗個 P 牌 account
Blocked

我細個，大約11，12歲度，都試過比個好似有d弱智咁既男仔拍我patpat兩下我一獰轉面，見到個低低地既男仔望住我笑

絲打 攬攬
笑撚死 真係有閪就大撚哂

男既比人非禮甚至雞姦都唔會得到既COMMENT

希望絲打無受太大影響
已經當笑POST咁睇

女既比人偷拍非走光相就 -> 希望絲打無受太大影響
男既比人非禮甚至雞姦就 -> 廢 抵死 唔死都冇做 垃圾

你阿媽比人偷拍呀

你咪講左個關事位出黎

我屌埋你老母都係小題大做

桃莉本書好好睇（離題）

push

未體驗過比陌生人騷擾既唔會明白咩感受
我細個未遇過時都有諗點解會咁大反應，究竟呢件事有機痛苦
但當親身體驗過既就一定知件事有幾撚委屈果種屈住屈做真係撚撚到癲，之後諗返轉頭都覺得嘔心同憤怒

你呢單仲要比呢啲垃圾女人圍攻話返轉頭佢地唔死都無用

唔講以為個多事師奶係弱智仔嘅契家婆

絲打你好叻 好勇敢
會當時出聲鬧返轉頭
我都試過遇到搭車比人摸大脾 pat pat
當時仲細個 反應唔切 個賤人就逃之夭夭
事後諗返好後悔點解唔當場鬧爆佢
女性沉默只會造就更多仆街出現
仲有個堆師奶正一仆街黎 女人都唔幫 食屎狗黎

因為佢就係當時偷拍嗰個

比人偷影已經驚到唔知可以做咩，條友仲要弱智，好驚比人話我蝦弱智話返我轉頭，最尾委屈敗走

唔通個個係你個仔黎

絲打你好勇敢
面對啲閪人滿口歪理 仲要聯群攻擊你 真係會好無助 你已經做得好好啦

Gayau 絲打!

絲打你冇做錯到 攬攬你
我明你咩感受 自己都試過俾人偷拍 當刻一定係好驚 但偷拍撚真係要出聲屌 你已經好勇敢！

關咩事？

相認了

果位巴打好撚man

請受小弟一拜

樓主你無做錯
無家教嘅細佬，丟落街啦

巴打見義勇為 好波
樓主如果冇錯 就一定要企硬
唔需要屈服 更加唔好咸
唔需要理會人地點講
你有權爭取自己既尊嚴
另外 就係因為果個人有問題
更加應該要佢知道自己錯係邊
等佢唔好再犯 唔係只會犯第二次 第三次
果啲c9根本唔撚識教細路

留名

我想講原來唔係得出面啲人咁冷血
連屋企人都係
岩岩我個垃圾呀哥一返屋企話我係雞
我又再一次崩潰，其實我到底做錯乜？
點解又要攻擊我？

sen 只係一個藉口 用咗呢個藉口去做壞事 都唔可以罸佢

除非呢位sen係爭取五大訴求 咁就例外 黑警會打到佢仆街

又一個唔識教咪撚生既例子

之前反送中班香港人都小題大做
多一事不如小事啦

喝停左就算，唔洗del,唔洗道歉？

你阿哥都垃圾咗好耐唔好放喺心上啦

但正正就是唔識教先會生

蟑螂生得多 而獅子就無佢咁高繁殖力 就係咁嘅道理

這是生物優次

錯嘅應該係管唔住自己隻手嘅人

祝你早日揾到個錫你的男朋友
生仔真係要考牌

鳩po
但欣賞你，男人呢
可以咸濕，但唔可以無恥
like u man

咁你咪當笑post睇囉無人阻止你

心痛絲打

我諗起我中學嗰陣搭電梯都比個小學生非禮，初頭以為自己feel錯，跟住行上一格都仲感覺到有人hi我大髀，到我一向後望見到係個小學生淫笑咁嘅樣我真係好驚，無論對方係乜人都好都冇人鍾意咁樣比人摸比人騷擾，個種感覺真係好驚好嘔心。

我都冇絲打咁勇，我直接走咗，事後喊到傻咗又好後悔冇當場話佢，仲要比我呀媽話小事。

你呀哥係咪上連登上哂腦

咁你得閒po條撚上gay網，咪當益下人囉

有依啲集團架？

有人幫手真係好好彩
試過偷拍報左狗，個男人係狗黎之前望住我黎del，個樣仲好囂張
然後去到狗屋仲要比狗串
之前報狗真係冇用，依家更加冇用

小題大做？你覺得偷影人係ok?
你咁樣同偷拍者啊媽有咩分別？

好多人好鍾意blame the victim
絲打你已經好叻
香港需要更多有勇氣有道德觀念嘅巴打

突然咁多正義撚, 平時就J人偷拍相

見到咁情況一定要幫拖, 否則個女仔好惨，又會有下一個受害人

你呀哥係咩事 blame the victim 仲要係自己個妹

撐你呀絲打
你夠膽同對母子對質 好勇敢架喇

每一隻字睇晒，多謝絲打敢言發聲，多謝巴打挺身而出！

肯出聲已經好叻㗎喇！
我之前係巴士懷疑俾人偷影 都係坐其他位就算

絲打如果我喺現場一定會出聲幫你
希望你快啲好返

唔明D女著少布搏咩

有啦
之前見過。有個阿叔撞到個靚妹。唔肯道歉扮冇嘢
嗰啲仆街C9又幫口阿叔

我都有幫手出聲屌柒班廢佬

G持樓主 個位巴打好人有好報呀
垃圾C9唔抵得樓主後生靚女

佢邊間學校？
群眾壓力逼佢貼通告
屌佢老母 依家你間弱鳩智學校岀咗個偷拍者
貼張通告有幾撚難？？都未叫你踢個弱智仔岀校
就算為咗學校聲譽都唔撚係咁樣處理啦
依家受害者都未撚話搞鳩你間學校
好意思話岀張通告都困難？？？

我燥底絲 俾著我係你
我一撚定逐個逐個煎巴佢
屌那星做錯嘢仲好意思大聲夾惡
佢老母唔識教弱智仔我唔收錢幫佢教又點話

其實每個人都應該咁做 見到不公義發聲先係真香港人既核心價值

可能查查下根本冇個學生

絲打你好勇敢 希望唔好再發生呢啲事喺你身上
嗰位巴打都好好 好少有人會肯企出嚟

我唔屌你老母就大題小做啦

真香港人係一定會幫你，係得啲支那落嚟嘅死仆街先至無人性咁冷血
只有啲支那人嘅思維先會點錯都係人哋錯
自己係唔會錯，支那民族嘅劣根性
加油，好人一生平安

畀佢睇呢個post

以身相許囉

黑警真係好撚仆街，為咗做小啲野唔開file
就叫人小事化無
我屌你老母你班死黑警打撚完再告暴動唔撚見你唔告

個c9可以檢討吓點解個仔生出嚟要讀特殊學校。
個SEN仔唔識就話啫，自己老母都唔肯認錯，個仔只會更難學好嘅行為。

絲打好勇敢，如果係我可能會唔敢出聲

咁你係當時人你會唔會想報警

唔使報警?

你條弱智仲生存於世真係荒謬

有朝一日你女朋友/老婆/個女喊哂口果時 你咪同返佢講小題大做囉

我搵到啦已經
個日我喊住咁打俾男朋友佢個陣返工食緊嘢
即刻趕左過嚟搵我 遮都冇拎成身濕晒。

我入到黎

佢冇上連登
但個格衰過連登仔 佢岩岩仲覺得自己講得冇錯好撚有正義
10月7今日仲要係佢生日
我真係好想呢啲人消失係呢個世界

比人偷拍個個仲要比班c9圍屌
咁都叫小題大做？
你老母比狗中出都唔好呻
好小題大做囉

絲打你好叻啊，叫停左佢之餘，又以一敵三。
不過啲上左年紀嘅女人就係咁衰格鐘意恰後生

佢對住我呀媽都係咁
心理唔平衡自私自利嘅人都係咁
我唯有祝佢 他朝比痴線佬搞
到時唔好要我地幫。

完全唔明點解佢咁嬲 錯曬重點同埋咁款
係要將男同女比較？

你阿媽又係嗰啲多一事不如少一事嗰啲c9嚟
不過仲要劣質 嗰個係自己個女
心痛你有呢種屋企人

陌生人咁樣做報警都冇用 更何況係同胞？
呢班人信唔過㗎啦。

hug hug you

支持絲打呵返
幫口巴打好型

唔洗咁灰，呢個世界好多好人

我之前我發現過ex電話入面有低炒偷拍女仔腳既相，當時覺得佢好變態，爆咗忽佢屋企人知，好後悔冇報狗，絲打你做得好好，起碼敢企出黎指證啲仆街！

我哋都好似你咁諗 出張通告通知全校嘅學生同家長其實係保護緊其他人 甚至係自己嘅學生囉
話比其他同學嘅家長身邊有啲咁嘅同學仔等佢哋提防下都好呀
打幾隻字都覺得好困難 咁我真係唔覺得你係真心想搵返嗰對母子出嚟囉。

世事好難預計
就算冇偷拍 有時啲麻甩佬唔知點解無啦啦係實你
個刻都只係可以走快啲 求神拜佛希望佢唔好跟住我

你鼓起勇氣講出嚟已經好叻，全車嘅人都知你光明磊落，偷拍嘅人有幾賤幾cheap
希望你唔好唔開心太耐

其實呢啲嘢陰影真係留一世
好開心見到你克服到個段咁驚嘅經歷

你咩意思 唔該你講清楚
點解唔比較得?
因為女人有閪男人冇閪 所以唔比較得
所以而家女人有閪就大哂? 男人就冇閪所以比人非禮比人姦就抵撚死?

屌你老母死垃圾 抵你比人影
祝你早日比人非禮強姦再死全家
你遲啲比人非禮強姦記得再上黎開POST

仲有咩叫錯重點
而家淨係比人討論你想人討論既POINT?
死腦殘臭閪

真啊。
同埋人大左都會好啲嘅
如果依家發生呢啲事我一定會兇返條友
相信你都會克服到呢個恐懼，早啲休息喇絲打。

絲打好勇敢好多人遇到都唔敢出聲

仲有冇其他嘢講？有可以一次過講埋
岩岩有巴打分享佢自己唔愉快嘅經歷我都有安慰佢
同埋你有呢啲咁嘅經歷 覺得自己唔公平俾人話
唔係向我發洩不忿 因為我冇份話你 你應該要搵返話你嗰啲人 而唔係話我

要強起來
好好保護自己
我覺得你好大擔 比我叻
有次我著條短裙上樓梯 都比人偷拍
但我只係望住佢 厲住佢
冇出聲話佢
因為我唔100%我有冇睇錯
但無論點
我下一次一定會出聲
禮禮貌貌咁問佢
大不了怪錯左咪say sorry
唔可以比人以為女仔好恰唔敢出聲

但係個呀婆之後有冇再對你做啲咩？

你係垃圾

cls 條友弱智就唔好恰人地啦
可能咁岩影到姐

我諗我需要時間

普通影張相定影裙底/走光相先？
兩者好大分別

其實成世人流流長呢啲事真係避免唔到
只可以自保 撘車發覺自己見到d咩人覺得奇怪可以避開下小心啲
呢個世界咩人都有

真係好撚噁心
你地5千條偽善撚到底知唔知醜

慘

回應下人哋嘅留言啦聰明仔
定縮撚咗入自己老母個子宮到呀？

千五條偽善撚知唔知個醜字點寫

feel到你對佢哋連張通知都唔岀
連提人小心啲嘅好意都被無視嗰種委屈
攬攬你 錯不在你
如果你依然好唔開心 想發大件事嘅話
我一定支持你 唔係話想你好似好咄咄逼人咁
而係唔想你因為呢個社會太扭曲而被逼姑息 屈服
sor for 1999
就算你發大件事 你都唔係咄咄逼人
得寸進尺都要得咗寸先進到尺
何況你連道歉都冇收到過

無論結果點都好 我始終支持你嘅決定
big big hug

個社會就係太多人怕事
所以先彰顯唔到公義
正評係俾敢據理力爭嘅你
同埋敢申張正義嘅嗰位男仔

希望你已經重新振作返
同埋真係着短裙要留意下會後面d人d行為
周圍望下真係好重要我發覺。

依個世界已經唔同左樣
緊加小啲上連登
因為網上既價值觀係錯得離譜
講既野又唔洗負責任
Btw絲打要識保護自己
樓豬做得好好識反抗

依家好多廢佬雞蟲冇雞叫
會開始動作多多
唐氏同智障果啲都係人點會冇性慾
咸網都識上唔通又話你知咩

所以咪抵撚佢死，生個弱智仔，最撚憎呢啲死八婆，仲要支那種，抵佢湊撚住個低b仔湊一世

呢個真，弱智㗎嘛，都唔知自己做緊乜
如果有機會就行開d
如果唔係有啲咩事真係冇仇報

做過呢行

連登仔最鍾意就係做痴漢偷拍

故事總結，不要再搭火車，火車痴漢太大。

絲打多謝你

其實我男朋友已經想每日都打一次電話過去煩住對
方
我地都有諗過將佢發大嚟搞 等成個區嘅人都知道呢間學校出左啲偷拍狂
但係就諗唔到點先有更多人關注 除咗貼街招真係唔知有咩辦法

你一定樣衰到冇俾人偷拍過

咩人...

同埋亞哥基本上可以唔當係屋企人

係呀！！
所以樓主絲打要加油 我諗傷害一定好大先會喊到咁慘 世上好多黑心嘅人 但好彩都有果個出聲幫手嘅男仔 如果我在場都會幫你口架！你冇做錯！

加油啊
雖然真係好難有勇氣

嗰陣開佢部電話 我見到條友部電話有Netflix
我真係屌撚咗出聲。雖然Netflix有兒童台 但係Netflix都有啲戲嘅劇情係會誤導人。小朋友睇咗都唔係咁好，如果有特殊需要嘅我諗更加要小心自己個細路接觸呢一類嘅平台囉

我都試過出聲
我都試過影
不過我光明正大問人

有冇見過咁誇張嘅事情好想知道到底呢一類人癲起上嚟會做咗啲乜嘢
唔係因為發生呢啲事係自己身上 真係唔知道有特殊需要嘅人會做埋曬啲咁嘅嘢。

其實當刻如果我有機會嘅話我真係會攞電話影返低佢哋個樣
但係個陣又多人又迫真係冇辦法 拎個電話出嚟其實諗返都有啲後悔冇咁樣做
至少影低佢哋個樣可以去學校捉佢出嚟

其實我覺得個focus 應該擺返係偷拍到 因為其實好多偷拍嘅都唔係弱智
我兩次俾人偷拍都係外表正正常常個2x歲男人

我已經由個刻開始同自己講我唔會再同呢個人有交往。

其實你已經做得好好！

facebook地區gp / send email去佢學校
東張西望 雖然唔係好想用cctbb
但佢真係幾入屋

九成又係連登仔

我希望你第時個伴侶如果係女人嘅話都比人偷拍啦

記得唔好小題大做

多謝你有想幫我嘅心
我都希望如果你有機會遇到好似我咁嘅人需要幫助不論男女老幼都幫得就幫

絲打你要記住呢啲人係冇樣睇。
好多中環西裝友都係偷拍狂。

呢個真 兩個都係著西裝

東張西望係真係好癲
但係佢地呢啲事要多受害人行出嚟先有用
得我一個好難
利申:以前有個fd 家姐係入面做先知

我覺得啲傳媒都係會覺得受害人多同夠關注性先會理

間學校係咪晨x?

正常人都大把咁嘅人 但特殊需要嘅我點都冇諗過。。

唔係

每個人都肯出多次聲維持正義個社會就會更加好 唔係出聲息事寧人

不如你開校名 我哋幫手send email同埋幫手share俾多啲人知
學校應該會介意輿論
樓主你做得好啱 我遇到呢啲情況一定會幫手唔屌條氣都吞唔落

我都有試過喺巴士比個男人偷影 係望住佢個mon影住我
嗰時我好大聲講做乜影我
個男人又凶返我話 你個豬閪邊個人影你啊
之後佢就用好多好多粗口鬧我 鬧左好耐
但係十幾分鐘入面 架巴士十幾條友望住我同個啊叔
全部人都係食花生完全冇人幫我
我一落車喊到仆街 唔係因為比人影 係因為比人辱罵都冇人幫我

絲打好人一世平安

啲支那人最鍾意指鹿為馬，同支共一樣
香港人要團結，唔好畀支那人得逞
絲打加油

從來沒有從天而降的

我完全唔知道點解係呢班人嘅角度會覺得讀特殊學校就可以算，係咪代表咁樣就乜都做得出？可以害傷人？證據都有齊晒。有自閉症就做乜都得？可以犯法？

其實係，佢直接喺書包拎刀仔捅你俾盡都係入小欖/繼續讀佢嘅特殊學校下次都係企開啲算

撐你！
講真俾你發現咗識㩒返出去姐係知道呢樣嘢係唔啱
無論個小朋友點，個家長都有責任，而唔係怪返你轉頭
絲打你都好勇敢
我曾經試過俾個痴線佬跟足兩條線十幾個站咁偷拍，都唔敢出聲，最後要自己衝落車
而家諗返都問自己點解唔大膽啲

你係咪溫水煮蛙太耐煮到你懵撚咗啊？屌你老母比人偷拍啊叫停就算？ 我強姦你條女最後比人叫停咗你係咪可以咁撚大方算數啊？ 己所不欲勿施於人唔撚係要人教啊，小學都學過啦

華人社會劣根性之一，成日話算啦，唔好搞大件事啦，其實呢d關公眾利益架，偷拍者就算係特殊學校學生，偷拍呢個行為本身都唔岩，老奉放過佢架？

Tg先過份 連著長裙都可以影到裙底
長褲又影短褲又影
係咪前世未見過女人呀

其實我都唔明有乜好影
tg好多呢啲group

講緊影底褲 正常人都唔會覺得冇問題啦

連屎忽大小小嘅師奶都影 跟著話好正
WTF

呢個postD人真係好肉酸
如果係個男人俾人偷拍
你估會唔會有咁多男會員跳出黎幫拖

啲仆街黑警不嬲都係咁
偷拍、非禮呢啲，佢地會出盡渾身解數說服你唔好告

攬攬
以為上撚左5p

成兩年前啦
發生完之後兩日搭黨鐵都驚驚地
佢無打中我 但真係差5cm到咋

你on9?

推到樓主收皮

良言一句三冬暖，惡語傷人六月寒
你阿哥積下口德好喎
我重申，樓豬你係無錯

多謝絲打勇敢分享
多謝巴打出聲

你著緊tee同褲喎
佢偷拍你d咩
如果唔係偷拍 係你面前影你覺得有冇問題
咁其實同平時係街影相冇分別，都會影到d路人架啦 唔通個路人屌你咩
你話佢偷影你底衫褲就話姐

遇到呢d有問題嘅人，追究黎冇咩意思，甚至可能追究唔到，當自己唔好彩囉

屌你老母快撚啲去死啦

見到呢d post就知呢度已經沒落
睇到呢d comment就更加肯定

冇打中到咁就最好
依家搭黨鐵仲有冇諗返呢件事？

自己親妹都可以咁講
成家冇人主動提，佢就沖出嚟做第一個
做仆街嘅嘢佢就一定爭住做第一
有啲留言啲人都話我抵死呀睇到
就算話佢哋身邊有人係咁樣就明其實可能一啲作用都冇
因為世界上有我好似我阿哥咁嘅人

著西裝斯文敗類

只能說加油

唔好再諗啦
而家成件事過咗再諗返其實只會加深對自己傷害
真係再有呢啲情況發生 記得要好好保護自己。

所以我先話 只要係女性就一定有發生嘅可能性。

呢件事sad到....po自己被偷拍既事上黎，係要有比人blame the victim既準備要預左可能比人圍插

其實真係預咗有呢啲人
就算唔好話網上 我身邊已經發現咗一個
網上面可以唔理其他人講乜 但係講真身邊嗰個親人都可以咁樣真係好大打擊。
一樣米養百樣人 當我唔好彩有個咁嘅親戚。

廣泛地係連登鼓勵人地現實偷拍，然後你仲話呢d人現實中係有正義感？？？ 係連登已經係現實既一部分，佢地長期鼓勵人地係現實生活中對他人施害。

「大部分連登仔現實生活都係一個正義嘅人」係你最狂野既妄想。

你覺得我會知佢佢點解偷拍？
我會知佢諗乜？
如果我覺得冇問題嘅話唔會有呢啲事發生

咁希望他日兄台有咁嘅事情發生 你都同自己講遇到呢啲有問題嘅人追究黎冇意思甚至可能追究唔到當自己唔好彩囉

咁即係佢唔係影緊你底衫褲？
咁樣有咩問題
冇犯法架喎
你自己影相都會影到其他人啦
你上網睇新聞直播都分分中影到你啦，你唔去屌個攝影師點解影你？

當我女友係街俾人影，只要唔係影低衫褲我覺得冇咩問題，唔洗咁大反應囉
你可以做嘅最多咪叫佢唔好影，佢唔肯嘅咪自己走開囉
因為根本冇得阻止

我諗你都試過見到d人著得古怪/靚靚影低sd俾朋友睇啦
我覺得好正常，重點係佢有冇影到你d私人部位/底衫褲

Sorry
你錯 我冇係街亂咁影人
你覺得冇問題咪返出去

你咁驚俾人影到，我覺得你唔好出街好d
條街好多cctv，一陣影到你就唔好啦

都係果句啦你覺得冇問題咪出返去囉
唔使喺度講咁多嘢

2千幾個負皮你都幾好野

會計狗果然係無計狗

班柒頭平時睇人偷拍作品就j到出血周圍share，到有女開post就變晒正義撚

就算細路仔都唔可以咁當貪玩完咗件事
之前坐黨鐵 坐隔離個細路仔摸我大脾幾次
頭幾次冇為意 覺得佢玩唔小心
後尾先發現佢係特登hi過嚟
個陣就同佢老母講 叫佢咪再掂我
佢老母唔撚信仲話細路仔唔識世界
叫我唔好介意咁多 呢句難聽過粗口真係
個細跟仔坐定定2個站都冇 又摸
我直接錄底俾佢老母睇
隔離啲呀叔呀嬸係我未拎段片岀嚟之前都狂幫口

個細路幾多歲？

呢個討論區黎架
要支持你先可以留言？

一開始睇本身係黎撐你，但睇真d先發覺原來又係d搏同情

你試下將個post改成咁睇下會點

今日返工好似俾個弱智人士影我件
件衫同條褲，之後我鬧佢，但俾人鬧返轉頭，我依家想搵人幫拖批鬥佢

8歲幾左右
我同佢老母第一次好有禮貌咁講
可唔可以叫佢個仔小心啲 掂到我好唔舒服
佢直接叫我唔好介意咁多

屌細路又點呢
佢老母咁撚冇家教 冇教個仔唔好亂咁掂陌生人？
就算係同親嘅人都唔可以亂咁掂啦
真係唔撚識教唔好生。

其實都小二 重亂咁摸人大脾

佢老母係我未拎段片之前一直話我屈佢個仔
附近幫口嘅全部幫佢地

所以話女仔必要既時候一定要有啲防狼工具

啲三姑六婆好鐘意做埋呢啲嘢
明知唔啱都係度多多聲氣

其實無論條友幾多歲 俾個唔識摸肯定唔gur
除非bb仔就話姐

其實我唔使你同情 本身係支持我係咪要多謝你呀？
我開post唔係要博同
我只係想以我自己嘅經歷去話比其他人聽一定要提高警覺
同埋我只係想隔空再同嗰個巴打講聲多謝
人哋幫咗我 至少我只係想衷心講句多謝
你入嚟到底係做乜撚嘢咁？
你影人相係要問過人哋可唔可以 呢啲當然冇問
但而家係喺我唔知情況下偷偷地 仲要係俾人發現咗即刻扮冇嘢
屌你老味唔好覺得自己好撚巴閉啦你
你拎啲偷拍嘅人同啲攝影師俾你有冇侮辱咗人哋嘅行業？
係咪而家要真係去到影到底褲先至可以叫係偷拍？
唔俾條友鍾意女人啲腳係咁影人哋隻腳？
你點知人哋有咩癖好啊？
同埋我重點唔係好屌偷影我嗰個
我係屌佢老母呀 同埋班師奶
你唔撚識字唔該睇清楚啲先好再同我坳啦
你有你嘅言論自由我明白
我都有 所以我都同你講你覺得唔啱聽嘅話你可以唔睇 返番出去
如果你條女等到自己乜都俾人影晒你先出聲嘅話我諗佢唔會搵你做男朋友囉
同埋我驚俾人影唔使理點解我做
我自己會識去搵辦法保護自己

老一輩啲人就係覺得孩子冇沒有錯㗎啦仆街
屌你老味上面有絲打話自己阿媽都叫佢算數

係咪on9
雞乜撚嘢

真心我真係唔覺得去到呢啲時候仲可以咁樣話自己嘅親人囉。
我諗唔明我做錯啲乜嘢。

首先，你冇錯
你只係喺度維護自己本來應該就有嘅權益
所以呢唔使怕
錯不在你啊

其實外人冷言冷語 加害我唔緊要
我最多咪唔理 但係嗰個係親人 我當堂覺得真係超級無助。佢呢一句咁嘅說話逼我又諗返起嗰陣時我發生嘅嘢。仲要拎其他人嚟俾我話全部女人都係雞
。唔怪得佢同性戀。仇女到咁。

咁又咁講同性戀唔等於仇女嘅
一個人即使係異性戀都可以仇女
佢噉樣真係唔support不得止重要噉樣二次傷害你
真係呢.....

本來偷拍無問題，而個條友似乎真係唔撚正常點會反手前鏡頭偷拍你俾你睇到。

但我就真係想屌撚死個D C9，屌你老母個仔痴撚線攪到人就同人SAY SORRY就算撚數仲要人就撚返佢屌返人轉頭，個句乜撚個肚露多過腳真係ON9。

我諗都係因為佢仇女先同性戀
呢個係其中一個我自己覺得
由細到大好多嘢我有問題我真係唔食搵佢
因為佢真係唔會幫我喺唔會理個隻
但係佢有時就成日搵我搵 乜乜柒柒
我真心當佢係我阿哥我先咁做
不過我同自己講唔會再當佢係我係親人
但係點諗都好 最慘係我阿媽 我發生啲咁嘅事。自己個仔仲要咁 最心痛都係呀媽。

陪吓媽媽囉
又當媽媽可以陪吓你咁
搵個可靠嘅親人做你嘅樹窿都好吖

其實我以前試過搭小巴瞓着咗
都俾個男仔摸手踭 差啲掂到個胸
我本身諗住影佢相。佢同我講對唔住 唔好影佢
跟住我即刻落咗車。
從此之後我唔敢自己一個坐車瞓覺。

小你老母題大做呀柒頭
下次試下俾個痴漢影你jj囉

自閉又點撚樣呀 自閉=唔會鹹濕呀
自閉=可以要求受害人為佢啲濕鳩行為埋單呀
自閉就可以免責呀？
佢自閉架咋佢識分自己做緊乜架

屌你老母 你自己試過先再講啦口響響

個重點係呢一句野係一個唔關事嘅師奶同我講

我都想陪佢
但係現階段我覺得連呢一個屋企我都返得好唔開心
所以我去咗男朋友度住一排先
我琴日去到男朋友屋企 我即刻打電話同媽咪講咗對唔住 傷害咗佢令佢唔開心 你都同佢講我短期內唔會去 但係我應承佢每個禮拜都會去見佢 好彩媽咪都明白我
我真係唔想咁做其實。我真係好想花多啲時間陪佢。

試過影啦，條女仲同我有眼神交流

咁啊
慢慢嚟啦
起碼有你男友陪你
我諗你媽媽都明白你嘅
加油啊

唔比錢就影太過份

人大咗就開始會想花更多嘅時間喺屋企呢個係真
我都希望我好快可以返返自己屋企。巴打多謝你

算啦 唔同你拗
感覺你個人應該有啲性經質
唔刺激你
當我錯

屌你都費事 擺明人格問題冇得改

絲打 比個抱抱你
你出聲係做得好岩
覺得唔舒服就要出聲依個係你的權利
對方係咩背景咩人都唔重要
最緊要你的感受係唔舒服 所以去表達
辛苦你啦 都好抱歉香港民智未開令你有個咁的經歷

型

好可惜
無

係呀
以前有單新聞 講有個婆婆去公廁都比人偷拍 所以只要係女性都有機會發生呢啲事

又話唔刺激人, D 字眼emoji 又咁, 咩用意你自己知啦

近身特定目標咁影同CCTV, 新聞直播影完個用途唔同
影嗰個唔理佢有咩病定障礙, 佢比人發現都縮, 自知理虧

比人偷影嗰個依家介意比人影, 唔係一定影到內衣先可以介意掛
你唔介意自己女朋友比人影, 不如你問埋你女朋友介唔介意自己比人影

唔使理個啲人，香港搞到今時今日咁樣就係多得呢啲輸入嘅戇鳩劣幣！
你無錯！英勇巴打做得好！

exactly

遇過啲人恃住自己有白卡聲大夾惡真係好嘔心

如果你女朋友著緊長褲 比人企係旁邊咁偷影屎忽 你覺得有冇問題？

屌

企我前面c9個仔係咁郁嚟郁去，小朋友個高度到我大脾啲位

個男仔高過我，依家帶曬口罩我根本就認唔到人樣

唔明
到底偷影你個個小朋友
係高過姚明定矮過曾志偉

其實都唔知點樣先係最好既解決方法
報警報警 其實都無用
唔同真係乞佢一句sorry囉
然後同佢講下次唔好啦
咁就叫無事?

無 佢應該係無心佢要落車先搵對波迫我
咁都覺得比人咸濕 你個scenario 我都會企出黎幫你

絲打保重
你敢講出嚟已經好叻
如果係我 我應該唔敢出聲

傻閪 blocked

咪就係
平時又話要當佢地普通人咁看待
俾人嫌疑就先表明自己係讀特殊學校仲立即否認有做過
姐係想人地唔當佢地係普通人姐

有勇氣係好事 好多人怕事就蝕底 年中都唔知幾多女仔因為怕事唔講 最怕佢地屈埋屈埋有情緒問題

有d人係對出邊人好 對屋企人衰 最緊要自己個情緒調理得好 唔係好易屈埋屈埋有問題 我身邊有幾個朋友 都係一時時比屋企人整到情緒有問題

如果真係同屋企人關係唔好 又有能力可以搬走 我之前阿哥成家都同佢唔妥 佢搬走左 反而關係變好咗

但都要諗下自己有冇問題 因為有時自己的確有問題 又唔好一味去反駁人地 呢d時候最緊要冷靜

加油

屌你老母祖宗十八代

影返佢 起底

點解呢個社會點人可以咁得人驚。

啲人叫廢老真係唔係浪得虛名

但其實我覺得講定冇講個傷害都好大

影算好了
我之前見到有個肥仔行埋去個Model 扮渣到佢個波

支持你 理得你智障定腦殘 偷拍就應該打7佢同佢老母

多謝你不過家家有本難念的經
我好難解釋我同我哥有咩事發生過
但我都會認真諗吓佢

祝好人一生平安

我覺得你可以搵位信得過既朋友，陪你一齊搭車呀
加油

沒人負評 又帶風向

咁都小題大做？就係香港有你依d 仆街
搞到好多人無論男女受害都唔敢出聲

連登無啦啦引女權主義上身，乜都影唔到唔好扮可憐，又唔係影到你底褲

你講都啱 做人最緊要向前望 唔洗同人解釋咁多 無論係人地錯 定自己錯 反正都發生咗 唔洗下下望返去後邊 耿耿於懷

最緊要清楚知道自己做緊咩 接落嚟想做d咩

情緒唔好係屋企聽下歌 覺得屋企好吵 可以去散下步 車到山前必有路

佢係衰,不過樓主俾黨鐵cctv影到會唔會咁大反應先

你哥就好明顯係沉迷連登價值觀扭曲果d廢物啦

唔緊要 有我哋支持你

爬唔晒文。
不過樓主唔好咁傻，呢度連登，大部份巴打都。
你唔好FF出完PO講完個個都會企嚮你果邊。
首先要睇開D呢度係有好多畜牲。
跟著你唔好因為俾班畜牲留言咬幾啖就驚咗下次變鵪鶉。
果班畜牲現實都鵪鶉嚟架咋，你唔使在意佢哋。
畜牲們，唔鍾意女權咪去台灣南韓日本囉，果度D女正過香港嘅多多聲啦你哋有本事食到嘅就

男人自己唔support男人
有咩男人被強姦嘅post
靚女嘅就話快點強姦我黎睇輕男性受害
一係就話不了不了
總之就笑柒被強姦被非禮嘅男性

女人自己俾安慰女人啦 就話女人唔會去安慰男人

魚蛋論到

食屎狗，藍屍報

做佢地記者好嘆，唔使識字，打錯字都冇問題，又唔使outdoor採訪，去討論區cap文就得。
唔使即時發生，十年前嘅事都可以當新聞咁報。

喺連登開佢學校名啦，不過開既時候記住要戴一戴頭盔

可惜連登仔只會係偷拍個個

我嗰日喺連登見到有人post啲男人喺廁所嗰緊尿既相我唔知嗰啲係成班人玩緊定係咩啦，但我覺得係偷拍囉但勁多人正皮

其實佢有開到佢個個大約位置
已經帶了頭盔

係連登偷拍已經唔係咩大件事架啦
佢地會覺得咁樣覺得有圖正嘅就得

好心的巴打有女食

我*

就咁睇文字描述已經扯左
你一定著得好正

貼今日既衣著出來，等我同你相認下

九龍灣酒店408號房

嗱嗱聲打返個茄輪先

港男都可以好man

樓豬，撐住

依家佢自己唔教，日後會有人代佢教
絲打冇做錯，日後遇到相同問題除咗出聲，
其實都要報警，因為你係受害人
警方點都要做野幫你跟進
同埋你唔係幫你自己一個
仲可能揭發佢之前做過嘅野，幫埋其他唔敢講真話或不被相信嘅人

但即時鬧佢都係做得啱嘅

連登仔好多人都有偷拍gp 你果d只係雞毛蒜皮

特殊都會咸濕，仲會失控

睇到眼濕濕
我希望呢啲c9全部老公叫雞惹梅毒比全家

Sorry整喊埋你
呵返

你無錯，其實你好勇敢，你發現左嘅時候，係識得講出來同追問人地。

無論男女都係，遇到呢啲疑似被性騷擾嘅情況，真係唔好怕醜，一定問清楚，發現對方係有心/不軌企圖，真係要大大聲屌，至少唔好俾佢覺得受害人會一直啞忍，令佢更夠膽繼續做呢啲野。

其實講到尾 自己冇錯其實冇咩要好驚